出軌表徵

女朋友出軌有咩表現?

1. 滑曬啞

唔比屌

男朋友會上連登問

少見你

呢樣真 嘰～～～～～～～～～～

你好煩

咩意思

一直都係

好似我感樣

人地第一次

you already know對方出軌?

一次不忠 百次不容

你feel到9成都係，talk to her la

放工唔會同我講反而桐第二個男仔講終於放工,好辛苦.個男仔唔理佢,佢就問人係未嬲左佢

Ohh 其實未必已出軌，but 都危，你同佢講唔好再text佢/ 同佢相處，話佢同另一個男仔相處令你有d唔舒服

死都唔肯就唔好揾佢，直接block

希望肯聽啦。。

精神出軌

係我太宅定係咩,其實係未正常社交

抑或係大家都唔係正常人,得佢係正常人

同埋其實係唔係唔應該潛水

話要早啲瞓